EH玩撚完，ARK即入ACIC

契媽等左時機好耐

又破頂

EVTOL/AIRTAXI界入面, 邊間係遍向平/普及用? 而唔係近似直升機定位?

哥哥仔 你又要airtaxi 唔用垂直升降
咁係咪要全地球響市中心起條跑道比你起飛
要垂直升降咁唔係直升機mechanism又點做

我都話EVTOL囉, 邊有話唔用垂直升降呢?

我係想問嘈及性, 價錢同駕駛難度既定位

acic 咩黎

*普及性

每日賭場 今日精選？

Gme

不問價all in

ark入acic
搞到uavs趺

好似駁得過
有機上20